【特別使錢技巧】洗米華向華強夫婦捐777萬撐7警 克警基金5年收逾2億

【特別使錢技巧】洗米華向華強夫婦捐777萬撐7警 克警基金5年收逾2億
克警基金5年收逾2億

黑社會捐既錢就唔係黑錢

黑社會
曱甴平

中共，全球最大洗黑錢黑社會

Push

死黑警

警黑一家，唔通會查咩？

黑警個基金收咁多錢，有無人查？
應該係話有無人敢查

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

差左黑警隻手？

佢地何德何能啊，都系Condom黎

連登仔夠撚膽攪新記咩